有冇人諗住720去學習民建聯67精神？

學習民建聯67愛國行動, 內有XX同胞勿近